今日響奧運站練舞嘅入一入黎

有冇ching同我frd調換咗AirPod
我frd 手上個個係叫lin的AirPod

你個fd得一粒lin?
識唔識英文
眾數要加s

另一粒喺球場

做乜事